1. Sin astub Juhan Luik Herkküla wala kokokonna likmegmeks ja ingge kirja ja selle peale ka linas 20 rubla kroonu raha saand ja se peale lubbab pearaha ni kui  keik wala likmed maksa ja ka solttatti raha.
2. astub Mart Ausmees Matros Herkküla wala inge kirja Herkküla kokukonna liikmeks se peale  ka pea ja solttatti raha maksan ja on se peale 20 rubla kronu raha saand.
3. 19mal lehhe kuu pääwal saj wala kohhus Hans Kobbelmäke kiwi purrimise (1615 1/2 tolli) est Herkkülla mõisa polest wälja maksetud kusteistkümmend rulba ja kakskümmend wiis kobbikad.
Kaheks rubla jäwad süggiseni kinni saint5i luhkomisse pärast.
Peakohtumees Jaan Ausmees XXX
kõrwamees Mart Ausmees XXX
kõrwamees Jaan Rebbane XXX
